外交部今日宣布中方將考慮不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件。特區政府表示支持及全面配合。

特區政府對英國政府公布，對香港中國公民中持有英國國民（海外）護照或合資格持有者，提供在英居留和入籍路徑，作出嚴正聲明，對此表示不滿及反對。

聲明指出，中英兩國政府在簽署《中英聯合聲明》時互換備忘錄，英方在備忘錄明確承諾不給予持有英國國民（海外）護照的香港中國公民在英居留權。英方今日刻意違背備忘錄中的承諾，不顧中方堅決反對和一再交涉，執意利用部分港人仍持有英國國民（海外）護照或身分政治炒作，藉口為有關人員在英居留和入籍提供路徑改變政策，是偽善舉措。

外交部今日宣布中方將考慮不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。特區政府表示支持及全面配合。

特區政府發言人嚴正指出，英國政府借《香港國安法》為藉口高調採取某些措施，純屬政治操作，不僅嚴重違背自身承諾，亦嚴重干預香港特區的事務，敦促英國政府停止干預香港特區事務，重回正軌。

block down

一陣間人哋 BNO升格BC 並且宣布撤僑

真係ON9唔係扮架喎

唔比撤就開波

鄭月娥老公兩個仔係咩籍

係咪即係用BNO唔可以出境
中共真係痴撚左線了

升格BC

應該係

好呀,

我等睇英美及盟國宣布唔承認特區護照

2017年：外交部發言人陸慷:「《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實」

歷史文件 何必執著

如果你搭國泰
佢會話你個BNO係非法證件, 證明唔到你有VISA去到目的地
不准你登機

搭英航唔知會唔會出現相同問題

仲搭國泰,港共有股份,拎晒你D資料

總加速師

-----------------------------------

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

應該入機場已經要CHECK你護照了

將 ...考慮

即係未考慮 , 遲啲先考慮 ?

用bno搭過國泰既公務員

其實呢件事上最柒係港共.

證件有冇效由當地決定，地勤有得依照自己規定話非法就距絕登機? 英航咁做唔係犯英國法例? 國泰咁做就會唔會被停航?

反正英國都唔想BNO繼續存在，索性BNO變BC
唔通連BC 都唔比出境

PRINT個入台證

經台灣過境

所以搭英航

仲考慮？

港共如果唔出聲係咪代表反對同埋會唔配合?

總會有方法做啦
地勤比你過
海關以後要你出示護照先比出境已經攪掂你
拎BNO唔該離開

持BNO出唔到香港關
不過呢招好易破解

（ 1996 年 5 月 15 日 第 八 屆 全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 第 十 九 次 會 議 通 過 ）

根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 香 港 特 別 行 政 區 基 本 法 》 第 18 條 及 附 件 3 的 規 定 ， 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 自 1997 年 7 月 1 日 起 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。 考 慮 到 香 港 的 歷 史 背 景 和 現 實 情 況 ， 對 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 作 如 下 解 釋 ：

二 .

所 有 香 港 中 國 同 胞 ， 不 論 其 是 否 持 有 「 英 國 屬 土 公 民 護 照 」 或 者 「 英 國 國 民 （ 海 外 ） 護 照 」 ， 都 是 中 國 公 民 。 自 1997 年 7 月 1 日 起 ， 上 述 中 國 公 民 可 繼 續 使 用 英 國 政 府 簽 發 的 有 效 旅 行 證 件 去 其 他 國 家 或 地 區 旅 行 ， 但 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 因 持 有 上 述 英 國 旅 行 證 件 而 享 有 英 國 的 領 事 保 護 的 權 利 。

禁錮英國國民
可以開戰

出境又要加海關，機場個出境啲閘口又要改

屌 用特衰出境都得喇 橫掂bno visa 唔洗有本證都可以申請

段聲明陣奴才味真係由內到外咁透出黎

咁少野政府肯定配合
以後E道直接取消

返黎見唔到你有蓋印直接取消你特區護照

所以英國佬醒
話明bno係status，唔理你有無實體bno都俾你去

帶兩個護照得唔得???

拉鳩哂拎BNO既人？

原來唔承認護照就可以限制出境
呢招高呀，我係中共就唔承認美國護照，全部係中國既美國人做哂人質

冇特區得BNO點算

會唔會變到持有有效BNO人士即變BC

總加速師果然名不虛傳

土匪政權

帶兩個護唔得咩！？
列BNO違禁品啦笨
BNO 即變BC

可唔可以用特區護照出境
用BNO入境其他國家？

用特衰出境

加速師

到底係咪已經冇哂計
咁撚on9既野都講得出

唔駛BNO都出到境啦

唔比走，要你愛國

班支那垃圾 一時又話唔滿意就走
而家有人想走啦又走得 又話唔比你走

唔好咁撚犯賤啦

身份證出境
落機用Bno 入境

應該再打國際線，呼籲 bno 免簽國家表態支持 bno 既合法性。

回港後CHECK係特區有冇印仔
冇印仔即時取消你護照

用特衰出境囉，怕閪咩，其實做呢啲野好小朋友，唔用bno做旅遊證件唔會死既

人大可以釋法，有效旅遊證件指中國同意為有效的旅行證件

加速得愈黎愈快，硬係覺得支共過唔到今年

以後唔再比用ID出境

速度x9999999999

特區地位等同中國護照都夠玩

邊個話出左香港境一定要入其他國家境？

設追朔期 非法入境

woo 英軍撒僑

而家有心去英國既人係申請bno visa,關bno護照咩事?

好懷疑柒婆係咪手足嚟,共產黨亂講啲咩其實影響唔到佢個政權,但柒婆你跟住做就會影響到共產黨.

好快特區政府會話比你知

真報復
到時五眼發出俾香港人嘅旅遊證件認受性仲高過港共官方嗰啲
一來香港人又可以繼續出去促進各地經濟
二來五眼又可以透過發出呢啲證件賺錢
到時港共真係有真正共管嘅危機

睇黎制裁不遠了tweet

會唔會返黎都成問題

特區護照可能全面炒車

或會被西方列強狂BAN

出境唔係一路都用身分證？

推

問題係本證件係攞嚟喺英國入境用嘅
關你9事咩 做乜鳩啫

佢同英國玩嘢

睇怕都快

被列強圍BAN, 留學生同WH被驅逐

譚詠麟

快，三戰來了

係搞就快啦
英國1月就開放新Visa
想睇金融中心禁出入境

佢返咗嚟未

一句講哂為粒糖輸間廠，為左同化香港搞到拉死香港再輸埋國際關係都唔知為咩

笑死，支那外交部抵唔住頸想反駁點知無力反擊
結果變到而家咁語無倫次
一本BNO搞到支那醜態百出

支那人啲中文根本中撚晒毒 連自己想表達咩都唔撚知 總之諗到咩字加咩字

一邊有班親中人士如譚惠珠、梁振英、范徐麗泰叫人唔滿意就移民，一邊中共同港府見外國幫唔滿意既香港人移民就搞咁多小動作，下次傳媒見到譚惠珠、梁振英、范徐麗泰等人應該問下佢地：有香港人聽左佢地呼籲，唔滿意要移民，但而加政府搞咁多小動作，問佢地會唔會勸政府成人之美

中國BAN既梗係BAN中國護照先

篤灰師
我識有個歌手用bno

入禁區要護照

以後出香港要去國安署申請

係
其實咩身份咩護照都冇用
佢要唔俾你走可以有一萬種方法

做咩你咁緊張人地passport會比人取消見你講左勁多次

我就係咁!而家係咪即係禁錮我?

到時特衰比外國BAN
BNO又比香港BAN出境
之後全港又攬炒多次
藍絲都發火了

好驚呀 拎廁板出境囉咩事姐

去英國旅行犯法呀?去完返來要丟左我本護照?

我覺得英美會首先 ban曬所有中國護照同埋NSA查個班華人快d

因為好想中國護照比人BAN
制裁梗係要制裁中國先啦

出左去點會回港

咁未移民之前都年年要去旅行既

i am ready

即係用bno入唔到支那境？陰公啊，點算

洗撚咩用特區護照出境，入英國境用返BNO 咪得，佢吹得我漲？

支持加速

咁咪帶兩本

之前唔係話冇所謂
要走就走架咩

其實個記者on9 以撚伯身家 佢楂bc唔出奇啦求其搵張BNO圖就話係放大版

因為我唔鍾意用特區

應該要問下佢哋反應
記者唔問，都應該襯佢哋上電台節目時打電話問

真心問 bc出唔出到境如果唔得真係要續返本特區

即管玩大佢
唔做正契弟
BNO 變 BC

中英聯合聲明都係歷史文件

有10-20萬人走已經好大影響
同埋中共出黨安法要狠狠咁教訓香港人
依家你走哂 佢咪又變笑話? 梗係嬲啦

我拎一本特區護照出境，然後帶埋bno出去，去到先用，佢奈我何？

呢 D 時候又唔係兩制, 我 DLLM

英航個網中文得簡體

持有英國護照犯法？

即係第時法庭叫交出旅遊證件可以唔駛俾BNO

點解條支那汪會話考慮呢，因為佢知道英國唔發簽證俾支那就含得撚啦

冇人提mpf ,積金局唔撚認bno係有效移民文件，未吊人on 9 住

華人樣bc 居英權果d (達官貴人除外)
一律唔俾走

攞特衰買機票同出境咪得

五眼齊BAN最有用

香港居民 從來都係用身份證出入香港境
海關死要喺閘口問你拎passport, 咪 show 本特衰比佢睇
佢真係得個睇字

去到其他國家 你用你prefer嘅passport 入人哋境
港共支共根撚本無權管

到時真係咁打矛波既話用特區護照出境去到英國用bno入境人地會唔會唔收你呀

借個位! DOWN APP!!!

邊個之前話BNO出唔到境係無中生有

係 佢而家專才移民一年先2萬人
一下走20萬人既話佢地根本cover唔到個斷層

譚詠麟已成condom

Bno喺一個身份！唔係旅遊證件。而家喺用bno身份申請居留工作讀書。唔係揸本bno入境先可以申請居留。揸廁所板入境英國吸印添呀！

人哋英國已幫手破解埋咁滯
連bno實體都唔駛 直頭俾有bno status 嘅落到地先攪

港共支共真心9up

所以先話佢地好小朋友，根本而家越小朋友就令國際社會睇得越清楚呢個國家係咩黎

帶定本火車頭得唔得呢

雖然我無申請過火車頭
如果係咁真係要整返本

大陸閪攪埋呢D咪小家,小學雞囉, 好似細路A唔妥B, B唔妥A, 沒完沒了

幾本passport 都唔出奇

係 英國佬好醒 你有BNO身份已經可以申請BNO visa 唔洗護照係手都可以入境
除非港共一刀切唔俾所有人走/要審批/限制個人資金出境上限 先可以阻到人走

一陳英國澳洲又唔批大陸閪留學,居留權, 行商

提供居留權都話人偽善，你既然咁直善，不如隨便歡迎一個陌生人入你屋企住啦咁

出境剩係用身份證
最多咪拎本特衰比佢地睇
落地個陣再用bno

穿越了部電話

整到咩你

真個記者見到似bno就夾硬屈佢上邊冇咗歐盟個行 根本bc黎

去英國用bno入境唔得? 咪玩啦

歷史文件何必執著

為左人道危機
5眼聯盟宣布 派出所有運輸工具拯救持Bno在港人士

英國話你用過期BNO都可以申請5+1 VISA

佢一早預計到呢個情況啦

唔講唔知梁振英冚家居英權!!!!!!!!!!抵丫FB咁撚串, 取消佢冚家鏟啦英國, 呢張圖SENT 去約翰信再FORWARD去英國政府

咁咪唔用bno出境囉，去到英國，再表明身份，然後報失，英國知道情況，唔會唔俾你入境掛

又話留島不留人？
共產黨依家好撚驚

我拎CNO去一轉泰國,泰國再訂機票走

特衰政府叫香港旅行社航空公司不接受BNO買機票, 要用特衰護照

支拿永遠都係9up竹先
迫住一定要加速主義
家陣佢行緊民族主義
同國內人講緊 國家富強
佢一示弱政權不保

你用特衰上機咪得囉

其實有好多香港人（包括港共官員同家人）係揸外國（英美加澳紐）護照㗎…佢哋到達外國都唔會用特衰護照入境…

我都得bno 冇特衰
唔係因為咁要申請特衰吓化

繼續加速

唔帶去果到補領都得啦

對共產黨有損傷？

比我美國就因為淋奠唔認BNO BAN鳩晒所有支那護照

其實就係要迫你俾多幾舊水
不過要去美澳要visa地區可能煩啲。一係2本護照都搞visa。一係轉機去

白痴
咁你咪攞特衰買機票，身分證出境，用BNO入境囉

咁就無撚計啦
世世代代做炎黃子孫

推民族自強 香港獨立

佢玩野咪先針對BNO

對支共黎講0成本

而家邊會搵旅行社買機票直接上網買

所有香港人上唔到飛機

睇來得返中南半島同台灣路線

居英權計畫嘅BC, 林鄭689同d狗

即係以後唔使交BNO俾法庭
因為喺香港BNO唔算旅遊證件

我上支國難道會用BNO

下一步可能玩 用特區護照出外國必須持入境處批文

其實中國大陸一直都實施緊。。。

yes

小林子: 渣

真心問
我申請左bno visa
用特區護照出香港
入境英國都用特區護照
對個visa係冇影響？
到埗後我要買樓、開銀行戶口
住英國嗰5+1要顯示身份
就攞個digital visa出嚟？

中英聯合聲明，見到依幾隻字都想笑

可以，但可能會限制簽發SAR, 公務員要扣起護照

乜柒都全力支持，一國兩制呢？

關鳩你事咩飛影

咁就無得用BNO+機票拎MPF

支那夠話釣魚島係佢架，結果呢

結果咪keep住講緊話係佢囉

攞都得架，英國承認雙重國籍

支那話武統台灣，講左70年啦

有, 大公司出機票會揾旅行社 ,國泰網上買機票不接受BNO

所以我咪話佢一定9up左先囉
笑鳩死

果然係口交部, 口技一流

因航，日日燒銀紙，等執都得啦

港共最後絕招咪係連特衰都唔比出境

Thx

咁到埗後我要買樓、開銀行戶口
住英國嗰5+1要顯示身份
就攞個digital visa出嚟？

又口交，到佢真係做先算啦

出境登機去英國航班要有入境事務處不反對通知書先可以出境。

閉關啦！

真，諗好曬啦

廈門去金門

咩邏輯？邊個知你由英國返黎唔係個個國家都有印吸，你鍾意咪玩爛埋本特衰廁所板

反制你個反制
唔知英國會唔會將現時有效嘅BNO直接轉BC呢

到時唔比BC出境？？？

諗你都唔好諗 BC直接去攞福利 你當人英國傻嫁

本來已經唔比，有巴打試過
真係要攞可能要等5+1換左本BC先得

唔好縮呀

好！想睇下仆街臭港共獨裁軍政權係點樣配合

申請冇問題，問題係冇得拎

好簡單姐，佢只需要做兩樣野

一係限制唔比BNO出境
二係係你申請/續期特衰個陣要求你宣誓無持有/放棄BNO

咁樣已經好影響你生活
間接令你持有有效BNO已經係犯法，宣左假誓

不過咁搞就應該會加速BNO直轉BC

等咗成日終於有稿feed入嚟

啲人唔係話海外BC都要交稅先有福利所以冇可能直接俾福利BNO咩
咁所以應該無問題

非法禁錮外國僑民

美軍：咁直接剷架航母過來接人

有d 唔明id card 出 , 入其他地方用咩佢控制到?(中國除外)

上面擺明想攬炒架啦
睇下外國點出招

佢實會有方法攪你既
可能唔再用ID CARD出
去到外國就冇得管既

我開始明點解英國隻航母要放係遠東

如果到時港共將BNO列埋做違禁品唔比帶上機
我相信英國會比拎住特衰飛去英國可以即刻落地轉BNO status入境
或者入左境之後再搞都得

唔比用 ID CARD 出 = 玩鳩自己

屌，佢地會跟法律咩？連港共都唔會啦

國藉不嬲都係status，passport只係證明文件
就算你係外地一次過唔見晒特區護照同身份証，唔通就返唔到黎香港咩

Carrie Lam: The passport is dead

唔止醒
俾全世界睇到佢地真心想幫香港人
已經離開咗香港廿幾年
都仲對香港有情有義不離不棄
相反中國不斷般龍門
隨意選擇承認同否定中英聯合聲明
明明係我地宗主國
返而限制我哋自由同人權
港共政府本來最有責任維護港人利益
但就選擇盲目跟大陸剝奪香港人自由
死用控制大陸嗰套放喺香港
根本都唔care個心服唔服
又唔care國際社會點睇
最重要係呢部冇實質作用
仲加速香港人尤其有能力既人走既決心
搞咁多嘢最後都係total loss
仲要喺大陸整個習總外交思想研究中心
呢個國家將來仲可以有咩成就？

海關唔會問你攞passport 睇架

係嗰d以為自己係紀律部隊既機場實Q先會check

大陸出聲佢點ON9都要跟架啦
不過冇所謂啦豪比佢

佢改政策未得

直頭驅逐支人離開香港

一個都唔俾走要走都要交低身家性命財產

sor
嗰班全部onl799 我唔識分

禁BNO，可以用廁板出境，去到英國再補領
再絕啲禁去英國，但可以去任何地方轉機

佢要禁，惟一方法就係禁止所有香港永久居民出境

傻西 人人唔申請特區護照 損失咪又係自己

其實出境唔係用ID㗎咩
你拎boarding pass果陣地勤係check你目的地有冇證件㗎嘛
你有香港身分證出境 關你拎BNO咩事
我又唔係用BNO入香港境

唔緊要啊
到時除咗出名果啲手足
英國將所有拎住bc既華人係英國既財產收歸國有，然後再一併驅逐
到時所有華人都走唔甩要返大灣區生活
真攬炒

政府既野話跟隊肯定會改出入境程序
咪睇下佢玩到幾大囉

大家就係等緊佢出呢步自取滅亡

我覺得宣佈癈左特區護照功效多d

如果咁既樣英國應該支持開戰
充公英國財產

有時啲記者係記者會到可唔可以問下狗官點睇佢地家人擁有外國護照咁耐都無人問過

交出旅遊證件既cast係咪可以唔交BNO?

國泰夠膽歧視大英帝國護照?
咁就真係執得

玩禁出境就開心，公然違反基本法 人地又多個借囗搞你

都戇撚鳩人地拎BNO都打移民，你唔承有撚用咩
禁止英超罰自己人多過英國
其實維尼有無腦
日日出笑話柒夠未

我點都唔申請，你唔比我出境，就去英美領事館申請政治庇護

我有時覺得好多中共高官 發言人極自大瘋狂既言論 會覺得冚世界都係玩緊加速

bno 好似完全唔關中國同香港政府事

Carrie Lam: MY UK passport is dead

而家咪係囉

如果禁止香港人出境
我敢話北約一定動武
係講緊扣押數以十萬計英國國民做人質
未連已經拎住其他外國護照既香港人
香港沿海架 要軍事干涉唔係無可能

咁就好玩囉
仲要禍必及妻兒
高官家庭嘅五眼聯盟護照唔該順手郁埋
幫習大大鎖國

Jm9啫！d廢老廢中番大陸都唔用BNO既！用BN2既嗎！條那媽！怕西呀？

咁咪全世界逐個搜行李囉
之後我咪唔帶本bno飛囉

家陣係電子簽證啊，唔使有bno

英國今次依招已經計好晒香港可能會出現既風險
電子簽証+網上搞+唔洗BNO實物就係防止俾人知道邊個想過英國，你可以攞著本特衰入埋英國先慢慢搞都仲得
好明顯逼佢除非玩新疆式鎖關，唔係都阻止唔到香港人走
新疆式鎖關佢真係敢出就真係英國都無能為力

如果列做違禁品，行入領事館等人安排你走啦仲拎特衰

佢真係夠膽好似東突咁封關即刻組流亡政府宣佈獨立
集資起軍隊反攻香港啦

支持扶中滅洋

玩到咁, 就真係加速攬炒

去大陸旅行唔係用回鄉證架咩？

雖然我冇諗過去。

駛撚佢承認咩？其他國家認可就得，去日本，去台灣，去澳洲，邊個會拎住bno入支那？

就係咁簡單，一野KOed

嚟啦 快撚啲呀

中英兩國政府在簽署《中英聯合聲明》時互換備忘錄，英方在備忘錄明確承諾不給予持有英國國民（海外）護照的香港中國公民在英居留權。

份聯合聲明都係歷史文件，聲明入面既備忘錄都只係歷史文件

英國佬先唔會收咁多難民
唔好唔記得佢點解脫歐

好多地方出入境都唔會於 護照 蓋印
為免持證人日後入境其他國家有麻煩
比如 伊朗 同台灣都不會在護照上蓋印
只在簽證上打印仔
單睇護照根本冇人知你出香港境後實際去過邊

唔承認BNO係旅遊證件，咁係咪代表承認BNO係BC

之前又話叫我地快d走
而家又唔比人走

正呀喂
哩頭港共將BNO視為非法
果頭全世界將特區護照同中国護照睇齊
你仲唔係__石頭___腳？

出到返唔到，決定左唔返香港就無問題

BC 最頂有 European Union

但之前dominic raab唔係話如果中國要阻止香港人走佢地阻唔到咩

我知啊 我自己都係B C 我意思係記者有冇咁撚眼利見到佢上面有冇European Union

成日都有
地勤做判官話passport損壞唔俾上機

［請認真睇睇及廣傳🙏🏻唔承認BNO係有效旅遊證件 = 鋪路唔俾你 離 開 香 港 ‼️］

即係你要離開香港，你一定要揸住特區護照：依家機場禁制令永續嘅話，基本上揸住BNO都已經入唔到客運大樓⋯

1️⃣任何人士出境之前一定要喺航空公司櫃檯出示有效旅行證件同簽證，你online check-in 都要 luggage drop off。如果特區政府以行政/法律手段否定BNO護照旅遊證件效力，地勤公司都係要遵守政府命令，唔將BNO護照視為一本有效旅遊證件去處理。咁樣市民淨係可以揸特區護照/BNO以外嘅外國護照去櫃檯。

2️⃣出境嘅時候，機場保安/海關/入境事務處職員/地勤人員亦分別會係
A)禁區入口；以及
B)登機門
檢查你的登機證同埋手上面本護照嘅資料是否吻合。

換言之，如果大家揸BNO出境，地勤人員以及相關職員就唔可以再將你手上本BNO看待成有效旅行證件去確認你嘅身份。

❗️咁即係點樣限制你出境？
如果你係特區護照持有人，即係被視作中國公民論，將會受制於未來有可能推出嘅出入境限制政策。例如健康碼/ 由警察部門發出嘅出境許可（即係新疆）

又或者，佢直情唔簽發/ 沒收你本護照（喺新疆，你出國之前要去警察局登記攞佢幫你「保管」果本護照）

豆潤咁細嘅香港本身就係個另類集中營😏

‼️‼️備註：究竟邊個天才試過用BNO入境中國啫？ BNO 一直都冇被中國政府承認為受認可護照，所以從來冇用BNO 入境中國嘅事。

🇭🇰夜晚19點最新消息：港府將全面配合

copy from FB

北韓化

Yes. 中國從來無承認過bno 㗎。但護照喺一個國家嘅財產，佢夠彊沒收大量護照會有外交風波

同南海一齊一鑊熟

沒有違反

Article 31
Hong Kong residents shall have freedom of movement within the Hong Kong Special Administrative Region and freedom of emigration to other countries and regions. They shall have freedom to travel and to enter or leave the Region. Unless restrained by law, holders of valid travel documents shall be free to leave the Region without special authorization.

先唔講佢實際有咩影響
BNO得香港人有
依家即係為左反制英國，所以制裁香港人

快啲亮劍啦

用特衰出境，BNO入境英國

解已破

唔會你一定仲去到以下國家

安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

都on9既，出入境香港不嬲都唔駛護照架啦，咁支那港共可以做啲咩呢？唔俾用BNO去中國？唔係一向都唔俾嘅咩？

呢堆真係冒險家最愛

葉劉話唔准航空公司賣機票

我估機場保安CHECK PASSPORT都會拒絕

有本事就封左個機場全世界都唔比去

唔知點解
呢件事推演落去既話
我覺得歷史會有一幕出現
英國軍艦會強行駛入維港
接所有國民離開

佢有十幾億人 加多啲額落嚟咪得

國際法有講 當地冇權干涉外國飛機嘅任何事務
因為架飛機係屬於該國嘅管轄範圍

簡單啲嚟講即係英航泊左係香港都好
機內範圍係英國"領土" 有關飛機嘅一切事務係英國管

教授仲舉左個例子去解釋個國際法點運作：
「就當你依家衰出事要走佬，呢個時候就記得要搭外國飛機，因為上左去機到當地就冇權管你架喇，你會交左俾外國處理。至於外國點搞就佢哋決定、嗱！講返先啊唔係教你地犯法，舉個例俾你哋知個法律點實行咋。」

記得佢係咁講 除非我記錯或者佢本身就係錯

健康碼你就仆街了

用健康碼出境